[MCU] 復仇者聯盟3 : 無限之戰 Avengers : Infinity War 劇透討論區 (8)

[size=6]Q&A

- 片尾個logo係captain marvel，套戲下年出，內容係講90年代

- 臨尾死人係random (都有人估係 Dr.Strange 係時間寶石度做手腳)

- avg3中間有提蟻俠同箭佬俾人軟禁緊

- 蟻俠2係講蟻俠佢地逃走緊，時間係Civil War 後 Infinity War 前

- avg4片場相流出100%有蟻人出場

- 雷神新武器有彩虹橋嘅傳送功能

- Vision 被外星武器偷襲所以廢咗

- Thanos 由Avg 1 就開始留意地球英雄，所以識 Tony 同知道粒石係 Vision 度

- 摺機係 Civil War 最後隊長比Tony 緊急時搵對方

- Banner 同 Black Widow 係 avg 2 時拍過拖但之後分開一段時間，再見返無野講所以 akward

- Dr.Strange 個同伴叫 Wong 唔撚係 Wang , 佢最後去返守護聖所

- Trailer 度有Hulk 作戰係呃人去睇戲嘅手段，戲入面無

咪撚再 Post 火影

化灰名單

Winter Soldier
Falcon
Black Panther
Scarlet Witch
Groot
Starlord
Drax
Mantis
Dr.Strange
Spiderman
Nick Fury
Maria Hill

如果重睇MCU , 我建議跟以下排序

Ironman
Incredible Hulk
Ironman 2
Thor
Captain America
Avengers

Ironman 3
Thor 2
Guardian of the Galaxy
Guardian of the Galaxy 2
Captain America 2
Avengers 2

Antman
Captain America 3 Civil War
Spiderman Home Coming
Black Panther
Dr.Strange
Thor 3

睇咗漫畫都估唔到ag4會點

終完睇面

睇完

平行時空去返ag1

咁早?

今集ca好少戲份

但又有相話係投射記憶嘅系統，真係難分真與假

Karen Gillan真人好正
以前睇Doctor Who已經好鐘意佢

Q&A

- 片尾個logo係captain marvel，套戲下年出，內容係講90年代

- 臨尾死人係random (都有人估係 Dr.Strange 係時間寶石度做手腳)

- avg3中間有提蟻俠同箭佬俾人軟禁緊

- 蟻俠2係講蟻俠佢地逃走緊，時間係Civil War 後 Infinity War 前

- avg4片場相流出100%有蟻人出場

- 雷神新武器有彩虹橋嘅傳送功能

- Vision 被外星武器偷襲所以廢咗

- Thanos 由Avg 1 就開始留意地球英雄，所以識 Tony 同知道粒石係 Vision 度

- 摺機係 Civil War 最後隊長比Tony 緊急時搵對方

- Banner 同 Black Widow 係 avg 2 時拍過拖但之後分開一段時間，再見返無野講所以 akward

- Dr.Strange 個同伴叫 Wong 唔撚係 Wang , 佢最後去返守護聖所

- Trailer 度有Hulk 作戰係呃人去睇戲嘅手段，戲入面無[/quote]

- Titan 星上面除咗 Tony 仲有 Nebula

成3張野
但仲係成個妹妹仔咁

之前黑寡婦的飾演者斯嘉麗在採訪中表示，《復仇者聯盟3：無限戰爭》中有一幕場景會同時出現32個漫威英雄。

32 個 Dr. Strange

- Gamora 個秘密就係知道Soul Stone 係邊

唔出hulk因為漫畫夠Thano隻抽
SW可以整爆mind stone成個大bug

隔籠post 啲人咁惡，推下先

但套戲一開始就講 hulk 唔夠 thanos 抽

究竟推邊個

嗯，之後就扭計唔出黎

你哋鍾意啦，我想整好啲 QnA info 啫

咁又d人又真係過分左d post 1到post 8都係問埋d小學都識答問題

咁而家未有人整 qna 囉，佢哋求其開又屌人

整咩呀
次次啲Q&A有八成都係班撚屌無認真睇/理解有問題走嚟問
寫完都無人睇然後繼續有人問
咁樣就想人同你討論喎

你哋都開咗小圈子啦，咁唔鍾意有人問又要走出嚟開post

最後 黑妹係vision/mind stone 身上會有乜得著?

啱㗎啦
返AVG 1 將Joss Whedon 堆爛片變黑歷史

我屌晒D死廢老
係到做旁白
咁鍾意係到同老婆講劇情就死返屋企睇AV啦
嬲

Backup jor, 幫佢翻生

但係都改變唔到隊長套衫

我果場都有一個
好似講波咁款
斬佢啦斬佢啦⋯⋯屌

廢老都識美漫

最後化晒灰可以點講

要等多一年！點頂呀！

以前電視成日播美漫卡通
分分鐘熟過你TIM呀

關小圈子咩事
而家係討論定係幫人解釋劇情？
你哋咁想答咪叫晒班友嚟呢度淨係問問題囉

成場靜曬喎

好啊

個人覺得個尾sad end得唔算靚

死一半人係ok, 但如果多返d英雄係最後大戰比thanos打死會仲悲慘, 啪啪手指就死一半係表達到佢既威力, 但同時都好兒戲, 尤其係個個都估到第4集會大多數返生時, 完個陣令我覺得如果片名變返part 1 2 可能仲好, 因為而家個個都知場戰鬥未完, 唔算係完整故事(雖然對thanos黎講係完得靚)

最後大戰亦剪得唔夠激烈, 相反係titan星個場戰鬥就由頭爽到尾

不過成套戲最可取係比到英雄片一個革新, 奸角都可以係主角呢樣好重要

講真，套戲速度咁快，有一兩句對白聽唔清楚好正常，又唔係英文好叻

我估佢係想表達化灰嘅有機會翻生，其餘loki , gamora 嗰類就無

小學雞鬥氣係咁推post

仲未接受到咁死法

同埋彈指都係想滿足返漫畫撚

會翻生嘅，一年後

我都同意
好似整戰斧嗰度我都唔係好記得啲台詞
不過so far我見親啲問題有8成都係前文後理可以推到
同埋你自己望下個po有幾多人仲問緊片尾個icon咩意思
仲有啲問埋咩邊啲位會嚇人嘅黐線佬

你夠推咯

咁鬼叫套野紅咩，紅咗就多人睇，觀眾就咩人都人，但我都想marvel 今次破記錄

諗左一陣
今集真係魔法科技機械外星人怪物各方面嘅cg 都好正
講魔法有佛地魔
講機械有納米裝甲
講科技有nigga 防護網
講外星人有春袋下巴
講怪獸有好似venom 嘅怪物

講肥嘅有peter 個肥仔fd
講瘦嘅嘅有groot, 佢同時仲要係幼齒
講殘疾有雷神，冬兵同nigga
講蒼桑有captain 同TS
講搞笑有Drax
講可愛有Spidey
講chok 樣有DS
講淆底有Hulk 同Wong
講金髮有BW
講大波有SW
講綠帽有Gamora
講sm 有Nebula
講成熟有Hill
講弱智有螳螂女
講幼女有nigga 個妹
講Nigga 有Nigga
講粗口有局長
講動物有兔仔
講時裝有DS 件袍

真係好尾機

講伏筆有LOGAN！

蜘蛛俠死緊->蜘蛛俠死左呀
我屌佢老母

其實thor都打得贏thanos la
Time stone番轉頭 幫thor整斧頭再斬死thanos

logan?講真定講笑?

請google 伏筆 logan

根本大家都講少兩句
thamos死左十世啦

Block撚哂班火影撚就啱，個芝乜鳩野煩到

拗底獸

覺得glamora依套演技做得麻麻
有啲位因爲望到佢表情搞到投入唔到

唔知點解呢集弱化HULK 雷神都有出兩個形態 HULK竟然冇

幫啲玩具好賣嘅角色囉

抵制霸權

多謝你

班人成日以為自己大佬，又要屌新人，又要爭住開 post

14000605 (124)

班友真係好撚小圈子 成日圍爐取暖

留番4先進化

要係入面笑人負lv , 又唔肯教下人，當人哋一定識佢地啲術語